dse16分

英文2
想做後門狗入8大
想讀accounting 有咩要留意

定係疊埋心水ive算
驚無能力上返u 到時asso讀黎無用

依家個choice 係ive hd 同hkcc

hkcc最稱心

會唔會難上
如果最後入唔到係咪會白讀左2年

一句講曬，你個人醒目嘅話，讀邊間都有前途
你個人蠢嘅話，讀港大都冇用

有無師兄讀過
想知個努力程度要去到點升上得返u

巴打tg傾？利申cc acct

都好 名 junego

師兄點解會想讀accounting